我宣布，冷氣軍師，和理非，熬底獸，全面進佔文宣道德高地

必須為義士護航
重點
- 一切問題及責任在於政府
- 不割蓆，不指責義士
- 再次，一而再再而三，譴責警察使用過份武力
- 繼續指責政府
- 繼續指責政府
- 繼續指責政府

各位軍師，和理非，熬底獸，係你地發揮既時候

鋪天蓋地，屌柒政府

其實係
前線義士做左咁多野
係時間坐係後面既同路人cover返佢地

推

係

push